Jõe Kogokonna kohus selle 12 Januar 1877
Kohtlauas Peamees Josep Tamming
Kohtumees Josep Gerb
"  Kusta Wisser
Karel Kurs wallawöölmünder tulli ette kaebas Karel Otsa ei olle oma tüttre Lenaga kolme käsu peale kohtu ette tulnud.
Karel Otsa tulli ette wastas, esiteks et käsku ei olle sanud, perast ütles et on sanud.
Kohtu Otsus: Karel Otsa maksab 8 p. pärast waeste ladiko 1 rubla.
